集思廣益 如何應對藍絲父母

老母話唔好阻人返工 人地無錢點開飯？
好慘㗎嘛！

大家幫幫手諗吓點屌9 d廢老！

人地中左槍以後點生活

唔撚俾家用

你食我既著我地,要不是沒有你個仔女,你早就完蛋了

好羨慕見到有啲手足話佢哋老母經過乜乜乜之後藍變黃

然而我老母到今時今日仲喺度講埋晒啲咩支持開槍掃射 個腦已經殘到冇得再殘

快啲搵人屌我老母

+1
當佢冇道好耐
香港死在有呢班垃圾

：你哋唔出嚟搞事咪唔會中槍囉

佢話：你地搞搞震 d人無得返工 無錢開飯咪又係生活唔到 人地一個中左槍已經夠慘 唔洗全城都咁慘呀嘛

我屌 跟住又話咩唔好搞藍絲仔女啦 人地無辜 你唔知養大一個細路幾辛苦㗎啦

+2

你叫佢快d去死咪唔使搵錢食飯

偷入老母facebook like哂立場蘋果之類果啲，宜家有啲效果出現

+1 完全唔知點形容個心好翳

哂氣啦
同高智商既就話真難拗得贏
同d腦殘既根本都不成對話，冷處理啦

問心要歸邊既一早歸哂，藍轉黃果d雖然令人開心，但始終係少數
不如一齊諗下點樣擴大勇武層同令淺黃轉深黃加入行動？

我已經做過晒
結果就係佢係立場下面繼續屌人哋曱甴暴徒

柒出國際

係屋企拒絕同佢討論
上去食飯就自動轉台 食完就落反自己房 講黎都晒口水

宜家個fd老豆唔畀家用我個fd

見到呢d真係唔L想認🤦🏻‍♀️

下次一齊帶佢落去囉 呢啲藍絲係要燒到埋身先知

跟住佢就會同你講 我地呢d叫理性討論 你地d黃絲成日都唔肯同人傾 心諗就係知傾黎都嘥9氣先唔傾咋嘛

藍絲老母+偽中立老豆
真係想死

試下唔好將血緣睇得咁重就得

唔俾家用一早做左啦

冇用 佢唔睇嗰啲 會睇人地藍屍同溫層send 來既link

屌埋我果個唔該

係呀 d藍絲grp日日洗佢腦 都唔知點解咁L多藍絲親戚
我點洗都唔夠佢地快